鐵達時手錶個廣告真係好撚高質！

鏡頭，演員，故事甚至音樂都配合得好好，產品出現個位又唔會同故事有衝突，俾人一種格硬黎嘅感覺，成套電影咁拍攝手法。

但係d錶質素低呢 成日壞

一般